如果聽日派唔夠1萬收唔收貨？

贊成反對都無相干，唔太重視派錢
屌你，派1萬已經係全民共識，唔派就反臺！

大家點睇

收貨
唔收貨

計我話無論如何都要捉啲錯處出嚟屌9政府

派左都唔會收貨 錢照袋 抗爭繼續

諗緊買乜 Gear 炸 9 黑警同林鄭，多謝定先

好難講
如果佢同你講又洗百幾億喺D垃圾地方
但又派一萬蚊
咁你收唔收貨

當然抗爭繼續，但宜家無話題吖嘛
之前有300億好好機會，錯過咗
宜家財政預算案唔可以放過！

一定收。收完繼續屌

我地唔係澳豬，收錢=/=會收貨

我馬上捐9000上去支那武汉

支持

做咩自己回自己

錢 照片攞，
但5大訴求 仲要爭取

收貨意思個財政預算案收貨

打錯字，支持武汉，你班乞衣人搞到輸入法一打個支字就出那

冇1萬點得

唔收貨呀~

我驚好似300億咁，屌完有贊成

派100萬都唔收貨

認同你個post
但係真心，唔係得泛民同熱狗咁兩極
個光譜好闊

聰明既你口頭上講支持，實際上呢

口頭反對，投票支持個啲點計
講笑，唔鞭屍

咩句派唔夠，派唔派都成問題啦

最抵死今日出民調9%支持率
第日財政預算案，屌

講真，唔係派1萬入強積金都偷笑

驚你1萬強積金都冇

冇

有無一萬我都屌

你係要貼label先入爲主，覺得我係熱狗/五毛，我都無辦法
已經心平氣和，想同你理性討論都唔得
呢個世界本來就有路線分歧
我唔信體制，唔信議會，係我嘅睇法
我從來無叫過人投白票，無叫過人射落海
純粹表達對泛民嘅唔信任同不滿
如果你連呢啲聲音都容不下，我無野好講

仲洗乜捉
個政府既存在已經錯撚到仆街

區選個時啲熱狗係咁叫人白票，我都開post屌佢哋
叫人去投票
你唔信自己搵返嗰個post

9% 支持度

咪又係我交既稅 本來就係我既

如果真香港人每人拎1萬出來成立革命基金有無得諗?
買軍備 買地起軍營 訓練 etc
雖然無乜可能

派就最好
不過林鄭點會派一萬俾你咁著數

支持，但如果消費券點搞？

推

唔好玩啦 呢個政府永遠唔可以原諒

全港派1萬
工商界最少都10萬

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

派完都唔收

無問題，但擺低你啲敵對心態唔該
個個post就嚟狙擊我真係好煩
你陳述自己見解無問題
但一嚟就屌9我五毛/分化撚
我無開你火已經好厚道

唔派都係明日大嶼個市掉到咁仲起人工島回本？

派俾你同時你睇下D商界
撐政府一定多你十倍

真

18歲以下冇得派表示：

捐俾不同機構、網台

起碼每人10萬先收貨

派幾多有意思咩？屌佢老母派2年死左都未收到

派500都當你贏

錢照收 檯照反

真心，想知道你點睇呢個，討論下
琴日沈旭暉屌李卓人屌泛民
今日李卓人出咗呢個回應
我自己睇法係沈旭暉一邊屌泛民一邊叫人選功能組別好唔fair
which我今次buy李卓人

天上嘅義士無得返生

等坐監

收完再屌

冇衝突

政府公務員10萬月薪以上減薪2成，至少3個月就收貨

錢照收 港共照反！

拎番香港人D錢 有咩收唔收貨?

派一萬都唔收貨啦

美心券 玩9你

放心 大家都無

anyway啲錢keep唔耐
攞返自己啲錢
係最好
個庫房幾年後就會被淘空

我認為派0蚊，冇諗過有。

拎錢買gear

錢照袋 支共照反

其實我係唔妥沈旭暉，唔係唔妥成條議會戰線
都係個句，我覺得沈旭暉一邊屌泛民一邊屌功能組別好扑街
第二樣係唔妥佢將工會直接spin成爲等於係爲咗選票係對工會唔fair
呢兩個就係我嘅stand point，就係咁簡單
你個post我唔贊成嘅位係，唔係得泛民同熱狗
有啲人唔會投白票，但又唔鍾意泛民，又驚本土俾人DQ曬，唔知點好
係有班咁嘅人存在
我係唔贊成你將呢part人spin成熱狗

Too late and too less

不如放棄立法會選舉啦

工聯會！可恥！
應承派足1萬！走數！

問下你點睇就話我煽動大辯論，都唔知咩邏輯
算，同你好難溝通
如果你真係想團結，就唔好兩極化，講到個世界得泛民同熱狗，逼死其他本土
唔知你講嘅「有意義」係咪就係係連登開post，跟住周圍捉五毛

屌你好似講到我地雞蛋裹挑骨頭咁明明正苦句句都背向民意

4000派晒未

真
冇衝突

300億咪放過咗囉

派幾多都唔收貨
五大訴求同埋醫護又唔夠裝備
有邊樣野同派錢係有關？

而家唔係要你派錢
係要你做返好你自己本份呀

人手負評

派錢喺經濟學最低能嘅做法
不過港共連呢個都未必做到

即刻去澳門一轉 變十萬

開個post睇吓啲人反應又唔得
逐個post捉
仲唔係狙擊
你真係搞笑

理撚得你派幾多，貨我就唔會收
垃圾政府，屌你地班狗官老母一萬次

除左普選
咩都唔會收貨

收錢再做好事
你懂的

梗係錢照收，態度照舊啦反正政府都係咁做野，唔係唔跟啊

唔撚係派 屌你老母 係還錢

派完照屌 因為反正用咩錢都唔會到我手 派仲好過
根本咁做係責任

唔係派錢 係回水！

唔會派一萬.

佢要洗
派唔派都會洗

錢不嬲照收，嘢不嬲照做

所以我覺得佢寧願射落海

錢我大把

派幾撚多都唔會收貨，反正啲錢唔攞返自己袋都係倒落鹹水海。

我緊係大反應啦
一開波就話我五毛分化撚
又要單單打打
我覆返你又話人overreact
都未見過咁無賴

叫佢自己諗下囉
收十幾萬人工唔撚洗做呀？
乜都話冇效果 係咪乜撚都唔做

我就一定唔撚打開口牌
次鳩次連登講乜 就做反方向
你哋on9政府自己諗

派得一萬咁少??

我淨係知佢唔派屌得仲甘

唔洗諗 一蚊都唔會有

一萬咁少收貨 人哋支那拎老綜福利食咗唔只止一萬啦

支持 一定不反了 不過真係有一萬先算

一定唔會全民派

sor但可摸耳唔好開呢啲廢post

驚撚咩 佢地幾時有岩過

黃色經濟圈

唔係 叫派錢

係叫還錢

可能40歲以上先有

個正負皮system幾時轉返以前咁

派錢?發撚完夢未
D錢要拎上去回血呀

收到會捐咗佢

錢一定收，課一定唔收

師兄
呢到好多mon po狗
俾狗咬就唔係咁好

如果派1萬 班保皇仆街搞到我地少左1萬

收，收黎買裝派

老實講真係唔覺會派錢，睇下呢個鯉魚門，1.9億就咁靜靜地送左俾支那，而家政府不斷搵機會借緊急處理肺炎之名，唔經正路輸錢俾支那，果300億基金都唔知送左幾多上去

每人派一萬
捆綁黑警加薪一齊通過

派定唔派都屌9佢

萬二啦屌你

派10K 落MPF戶口

錢照收 政府照反 吹得我漲？

其實派錢有乜用?
唔好再咁on9啦

【#上庭聲援 - 2 月 26 日 星期三】
［其他和你寫單位］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#羅德泉主任裁判官
👤埃及籍手足(35)🛑#已還押 13天 保釋覆核（#1006旺角 有意圖而傷人:私了男子X）
👤新案件（#20200211南區 縱火；未知1庭或是2庭）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 2 庭
👩🏻‍⚖️#香淑嫻裁判官
👤曾(18) 更改保釋條件（#20200101灣仔 管有非法用途工具:空玻璃樽、砂糖、火機、3M防毒面罩等）
👤林(27) 更改保釋條件（#1208銅鑼灣 管有非法用途工具:鉗及扳手等）

►--- 10:00 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#杜麗冰法官
👤陳(18) 🛑#已還押 78天 申請保釋（#1209旺角 管有攻擊性武器、管有非法用途工具:摺疊刀、卡片刀；已踢保的案件仍在調查中）

或有更多新案件，如有資料請告知🙏🏻

收佢老母臭咩

派定唔派咪又係咁

天日我實屌撚硬佢個臭西

之前講個D派左味？

多乜撚野謝
羊毛出在羊身上
根本係應份

正評嗰啲乜撚野人黎架

但佢啲錢係派晒比自己人

我話應份派錢呀下犯法野唔做架

香港人撚會反枱咩
最多咪屌兩句之後過兩日又唔記得

呢個政府邊次係順民意嫁？我定估佢派6000，點都要撚一撚你班蟻民

呢9個月你都屌左好多次政府啦
佢有邊次係聽
佢宜家都擺明係幫大陸 唔益香港人
你吹得佢漲咩

可以點唔收貨
無恥狗府 : 一係派6000比你班乞衣一係拎去填海送錢比大陸

啲錢本身就係我嘅

諗緊買乜 Gear 炸 d 黑警同林鄭，多謝定先

Sorry 個手寫認錯左個字，修正返

如果聽日政府有錢派我圍住警總棵跑一千個圈

派唔派都反

no expectation

收完再反枱

會派錢乜都得..過咗呢八個月仲會對呢個政府有期望 出賣少香港人一次都偷笑

派唔派都唔會收貨

反咩檯 屋企張bb檯呀？
睇死香港人咪又淨係敢怒不敢言

林鄭：要幾多部水炮車同銳武？
黑警：兩部 thx

派1萬
承諾5大訴求
派速龍全隊上武漢救援

全部做晒我就支持政府

林鄭：要幾多電槍？
黑警：三萬 thx

每人又多一萬蚊反共基金

幾點話 醒下神一朝早

派幾多都唔L收貨 完

啲錢本來就係我既，我係拎翻我自己啲錢，點解要對班冚家産心存感謝？

五大訴求
缺一不可

賭J垃圾政府唔會派

袋左先

一萬有咩用？

agger

樓主做乜要硬食負皮

我估個仆街政府應該唔會咁順灘派一萬
但又唔會唔派
我估派7千

買撚曬口罩啦,屌!

派唔派都唔收

派就緊係好
派完我捐七千幫手足 三千自己防疫

錢照收 政府照反

一萬點夠

我支持直頭派晒成個庫房所有錢，每人分廿萬算數啦

錢照收 照反 冇衝突

派左會照革命 唔派會照革命

吹雞叫啲藍絲出黎

永遠唔會收貨
收貨點對住被捕、死去嘅朋友

請用 回水 代替派錢

屌你呃負皮

你住冰島定南美

小心啲講嘢

收啦

攞啲錢買gear收佢皮

60歲以上一人派兩皮收唔收貨？

你比人打完一身兼搶哂你D錢 條友之後話比返錢你

你收唔收貨？

大部份政黨都要求政府派1 萬
如果政府派唔到 份財政預算案 通過都成問題

借位
【主線任務】爭取雙普選，廢除功能組別。

兩萬thanks
還掂政府都係派比支那

住英國

咁可唔可以講下點解收咗錢就要收聲先？

連登太多呢種淨係識標籤同二元對立嘅人
Gay巴其實唔洗同佢講咁多
.
由琴日開始已經越睇越燥

收政府錢買gear,多謝

派先算啦

我估派三千 大學生無份

幾點有結果

我4000都未收到

22歲以上3000
大學生無份
基層三糧
新移民10000

唔收貨
一定要派錢

冇如果
正苦依家唔係好乾塘咩
點派幾百億

此討論已完

無錢點續繼場運動？

講到好難揾到錯處咁
而家個政府除撚咗條褲gut高屎忽等俾人屌

唔完美 可接受

諗定反枱都得

收咩貨丫
中共倒台先收貨

唔信佢會派

快啲派啦 等幾時呀

唔收貨 但到時會全部獻比黃色經濟圈

派唔派都唔收貨
唔派就衰多一樣咁解

肺炎死左都唔知收到未

仲係唔係度定已經被

每人出6000，五十萬人就有30億港幣，
可以買邊個島？
或者可以請到邊一支特種部隊？

派1萬都唔會收貨

我會用嚟比612 (星火個online store重 work 唔work) ?

就好似馬照跑舞照跳咁
我會錢照收抗爭照出

一萬加退稅5萬先係基本條件黎

點撚樣都唔收貨

派多過6000都收
Between冇乜可能

我覺得都係好似以前咁揀人派
個個而家都好似覺得佢一定會派咁
咁撚孤寒唔派都唔出奇

你呃負皮都唔好咁啦

派1萬都唔收貨
個政府垃圾到不能接受

無乜可能全民派 但腥港人一定有份

攞返啲應得嘅嘢有咩唔撚得

佢撚會派咩